
                      Pues para mi sorpresa me ha encantado,andrew esta genial en el papel de Spiderman y la historia me ha parecido acertada,vale la pena verla aunque no en3D porque hay muy pocos efectos
        
            